依個世界你越正義就死得越快，不如做一個仆街

曾經你覺得依個世界好唔公平
曾經你覺得社會上既統治者係一班人渣
你好想反抗
你好想要一個更公義既社會
但係你人微言輕
你越反抗人地就越打壓你
你好唔甘心
點解你為個社會付出咁多精力甚至你既前途
個社會都一成不變
而果d能力不如你既自私仆街
就因為專注事業同擦鞋而一世騎住你
你越黎越憤怒
越黎越憎恨依個人生
係依個咁病態既社會
要活得快樂就只可以做一個自顧自己既仆街仔

已閱

是

仆唔仆街都可以顧掂自己
應該咁講，顧掂自己先再講正唔正義

點解咁怕死
究竟做個對得住良心嘅短命種好
定
做個無惡不作而長命不歲嘅賤人好

條命生成咁仲可以點 有時真係唔到你唔認命
做好人永遠都係蝕底 人善比人欺

以前古人為仕節而死
死後都可以搏史書一讚

宜家球證旁證足協全部都係共狗嘅人
死左仲會數臭你

開得呢個po證明你仲有良知

殺人放火金腰帶千古定律

香港人！識醒未？

蠢同正義係兩回事

一個名留千古，一個遺臭萬年，樓主肯定想做後者

悶唔悶

名留千古..
而今香港過多一年咪又係忘記你

分分鐘打靶仲收你子彈費

我都覺

有無覺悟係會攬住你既良知過窮困既一生